覺唔覺”超級帶菌者”依個稱呼真係好撚型棍？

一向超級xxx都係d勁野
好似超級撒亞人 超級區議會 超級市場
帶菌者已經係人人敬而遠之
超級帶菌者我諗仲勁過一代賊王葉繼歡
諗起都想做下

毒王

姐係24歲邊爐仔

加油，ching，去武漢啦

傳教士 1傳8

奇行種

超級大傻仔就有份你做

超級武漢人
超級武漢人2
超級武漢人3
超級武漢人神
超藍武漢人
武漢極意功

唔一定係佢

其實佢只係第一個被發現 未必係佢傳染

你超級肉酸狗

其實應該係佢嗰2個大陸親戚

超級毒撚仲型

睇個款都似藍絲

樓主，你努力，終有一日可以成為

想做

有幾撚型棍 真係超級帶菌者嘅 係大陸比人紅燒左

Google打超級
第一個建議就係超級帶菌者

勁撚過超級比達

一轉咋，超級帶菌者再二轉係毒王，暫時得晉江毒王二轉左，一個感染4000人

超級武漢人之神力量的超級武漢人

同超級初心者一樣咁型

武漢先人

阿雞

好型，點先拎到

但明明係病毒 係咪應該叫超級病毒佬

吸啜廢老飛沫

超級廢清🚬🚬

入埋差館玩交叉感染仲型

超級連結人

學術文！手足裝備抗沙士：護目鏡

請大家幫手推一推，正個評

請大家幫手正評，避免沉底

超級武漢

幾撚型呀

超級武漢人 +plus
超級武漢人 Max
超級武漢人 Pro
超級武漢人 s10 lite
超級武漢人 Note 10

全王 = 傳王

超級中二病

武漢王
大武漢王
武漢神
武漢破壞神
傳王

me超毒撚

祝你早日做超級帶菌者

瘟(疫)....神

覺，想做

超藍笑撚死
又武漢人 又撐警

super帶菌者

SSR

唔一定係佢
佢只係最先確診

建議樓主改名叫超級播種者

定力爆型d

超級武漢神（過身）

超級毒撚咪更型

炎王拳，傳染力二十倍

去狗宿

加咗超級覺得佢識發光係boss嚟

翻唔到落黎喎，cheap cheap 地去廣州點睇？

超級獎門人同隻肺炎菌講打和啦super

樓主中二病

“隱形病人”個名聽落都好鬼

超級市場

super carrier !

超級廢物

係咪即係伊波拉病毒黃秋生

超級播種者係中出佳仔條女令世界改變嘅男人先啱

4呢 屌

清識玩

一定唔夠超級連結人同靈感男神型棍

感染者一轉：超級帶菌者

二轉分支：毒王/暗影毒客（隱藏傳播者）

有無三轉？

三轉暫時見過深淵病魔
可以空氣傳染人
同範圍減免疫力
100米內每一個感染者可增加2%傳播機率
無視普通醫用口罩

自動導航

仲有傳說武漢人

傳比狗，等佢地做超級警察

成蟲

得24歲仔就可以背負呢種世界級頭銜
僅憑一己之力就感染咗全港四分一嘅確診個案

若果有幸生存落嚟，打喺份CV度都咪話唔型

其實點先做到自己免疫既帶菌者

好似阿雞咁賤

l4d主角

岩阿 佢地真係咁

武漢p4實驗室＝紅帶軍

晉江毒王 個名好似武俠小說反派

超級毒撚

點整呢個

唔係驗左話係呈陰性咩

最正就係自己係帶菌者但成世都唔發病就周鳩圍播毒到死左都未必有人知你係

係呀，屌你老母

辛吉德

你知唔知終共hack咗來自三十幾個國家、幾十間 global telecoms 至少七年，竊取了大量 data??

想睇吓點可以阻到終共 track 你？即刻撳入嚟睇:
唔想再有手足被黑警自殺？用呢4個apps! (啱所有人用，尤其前線手足)

請大家幫手正評，幫推，避免沉底，P牌推唔郁

超級大傻仔

但佢兩個親戚好似冇事

究竟佢係點中招？

龍級怪人
肺炎邊爐人

超級撒亞肺炎帶菌者

龍級 毒人

超級無敵獎門人

超級傳教士

郵輪呀伯一個累百三人啦

加油 有唔見嘢記得去警署報失

但係打邊爐最緊要係個爐

傻啦，除左祖母，另外6人都無公佈過係邊一位親戚
二十幾人打邊爐，接受測試17人
淨個幾個可能已經返大陸繼續播毒

生命力勁過日本個不死鳥牛郎

其實重點係成家係party room玩
一家人見面一定除口罩
打邊爐唔係重點

超連結人

超4唔係正傳

Btw武漢超人正義俠

新人類

毒魔

笑撚左
笑埋右